X光對精子有冇影響？

X光照陰莖部位
有人話精子會重新製造所以冇影響
有人話要等半年，一年，期間唔可以生育
有冇醫生或專家解答？

會生異變下一代

打多啲飛機 射晒啲受污染嘅精出去

幅射殺精

啲存貨就留翻健康果批

睇dosage 普通general xray完全無影響

有冇根據

你條j骨折？

正面影響
下一代會變X-man

我都諗緊
條J生咩 要照x ray.

Ching你個名
問醫生，可能睾丸/尿道有問題

即係x ray影響唔到生產精子個源頭？

佢射埋你粒蛋蛋wor

你學上面巴打講打飛機射清先
照一下x ray啫
蛋蛋入面D精原細胞未做減數分裂 應該冇事

你真係驚嘅 打完飛機射清
再去做婚前檢查check精

如果以layman啲講法
你坐完飛機會唔會驚啲精有事
啲機師keep住喺高空會唔會驚
而外星輻射既gamma ray比xray能量仲更加強
如果照一張半張甚至十張平面xray根本無野擔心

Dosage係咩野？

你睾丸/尿道有問題係唔會照xray
頂多係MRI
Btw係咩問題

之前照粒嘢有冇反轉，照咗xray
黎緊另一單嘢，附近位置又痛，政府醫生又轉介去照xray

劑量

Thx信你